美股認真討論區 MCCLIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

呢度開始多人開始嗌清倉果陣先會V
仲嗌緊入錢即係仲有得跌

致嬰靈教信徒

3日-6k鎂 回到6月頭

豬到冇心情上黎吹水

lm

推

個巿強到完全冇力跌

真係要開始買期權，put 點玩架

開下IWM call做賭俠

no inflation

入錢！啪啪啪
入錢！啪啪啪
入錢！啪啪啪

吓

cls 已經好小注 一野豬曬我儲番黎d profit

豬10%profit

唔睇啦屌

全部嘢留一股算

留名繼續鳩叫

CLS TAN 都7%

-2.5%

撚狗6k美忘巴

豬到on99

麻煩大家加入哭喪派算啦

豬到已經懷念人生

個心態要調整下
真係要升先溝貨

goog巴近排係咪比龍軍人生攻擊過

好似 $60 同 62 入左注 riot 頂一頂

spce

好撚多

20ma即彈

上星期已經部署定淡倉

你ipo港女成日搵咁多

你班友究竟買咗D咩，咁都叫股災

QQQ 20MA仲有啲支持，留返比聽日崩盤五

我的TSLA跌到冧閪不回來

2萬6一條飛唔中揾條撚

Angus唔好嚇人啦

琴日1500鎂, 今日1000鎂, 痴撚線

小西巴呢?
快d上黎定軍心

一向都係
升追貨最多輸尾注
接飛刀 邊有咁多生命值硬接

蘋果 bb

即係仲未賺

岩岩開套櫻空桃黎睇
發現唔及紅綠燈吸引

GAY TEST FAILED

CCIV忍唔住食左少少糊先

開左台啦

ikea 明明4.8放哂, 係都要手賤4.7入番

好耐無見

邊個夠我慘

大家早啲瞓，聽朝9點見

全軍出擊

同感

美?

果教滅教，樞機可以榮休

Facebook will now begin censoring the voices of those questioning climate change. The AustralianFlag of Australia PM stated that 'Facebook has attacked a sovereign nation'. The fallout of this has been mass condemnation of #Facebook as free speech is damaged.

allin TQQQ

2日 無左 38% profit
想清倉了

港

留比個孫

熊軍歸來?

12550 孖爆滿倉派會IFC

賺少d好過接刀

你重倉乜嘢股

你之前叫咩名？

咁少

蘋果教主呢?

氫爆
fcel同plub搞到咁

連續三日都多過你

個細倉仲有幾多剩

開市著左條底褲

龍軍支援黎啦 反擊熊軍

跌個少少 唔夠喉

個post係咪好快又要換過班新名入黎

熊軍會戰勝歸來 GOOG 巴

13500有險可守
over my dead body

9303 驚閪

有冇人全軍出擊左

無哂人啦

豬死啦

歐盟好似準備跟機
等睇fuckbook杯葛全世界

唔洗咁心急喎

仲領先緊石仔

去晒見史帝夫

做緊賭俠call IWM 希望有M記加大食

跌到300 連群好多人上IFC

leading 股 TSLA 早幾個星期已經轉勢，睇黎大市係跟住一齊回一段日子

放左了 可以升了

SFT -5%啦
回調啦終於

要跌多1-2星期

第X次衝擊
大家準備好迎接新世界未
要reboot了

認真 全倉紅使唔使cut咁一半先 未試過紅咁多錢

我都就去見

Prnt

QQQ HIT 20MA，聽日崩盤五直插到60MA

反手入uvxy

本身蝕緊幾百美

變左加幾百美癡線

你有滿倉咩

RIOT可摸耳畀多次機會我做C朗

今晚應該守到20MA

跌到傻撚左 今次真係del app過一排先開黎睇 cls

希望你係鳩up only

有冇人知邊到有free iv chart睇

Lead條閪咩妹左咁撚耐

聽日星期五

dis mar ccl都食緊屎

納巴有冇走

入咗1000股

SP vix?

如果咁就洗走一班小學雞
其實好抵

牛軍要人
老散買返上去

今年白玩
Btw 又想砍plug了

Spce 大力反彈

直接徒6000算啦

J圖定驚

係都唔係睇TSLA啦

冇左2月一半profit

個轉身, set 完價想手動入多注 61 都入唔切

-1.6

聽晚止跌 星期一爆升！劇本已經寫好

真心今日冇乜新名

PUT 咗 QQQ做燃料

成個市今日都sell off緊唔係某個sector

fcel plug比人洗到媽閪咁

我地d廢老風雨不改

睇好多嘢都仲係喺10-20 sma 到
唔夠膽大手買住

講啲我買到嘅啦

一齊買期指夾淡

好似開左好多call mm要買貨hedge?

more

NET仲係到玩緊燈制

閪冧五

冇左10幾% profit 好撚痛

全倉put dis

冇事啦
傻淡又可以返去含撚

Market breathe 都仲係幾高

回到2月1號jel頭日

SP左AAPL賭美帝唔亡國

我紅到熄app

你又知我個名點解嘅
最怕改壞名仆街

係傳呢個星期test flight

每日都係傷心數鎂

聽晚落ma60既話就jump

WMT missed 埋，閪冧緊

呢d時候都係訓教算
病病地

Me2

笑人買ko mcd廢老股既入一入黎

就睇下fcel可以點洗落去
我溝到23均價

60入 SET 61, 唔洗20秒

sp vxx/uvxy?
定你會想入call

LC SQQQ

緊急徵兵

龍軍要人

Ohh
不過呢隻都傳左好多次

轉身買跌咪發發

SP咩位

佢要自殘可以點？
走人囉

點解仲未彈
都應該要架喇喎

我走咗啲 如果聽日再跌 似落17
依家4蚊成本慢慢坐

SS

再落多次 fed 開多部印鈔機？

納dee守到
無事啦

有d咩舊經無事

plug 現價入唔入好

仲要今次連官方Twitter都無講嘢

股王ko

可摸以唔好立flag

落10000到淡友財自 不過我諗冇咩可能

今日咁跌都無咩野想入

哈里發塔陸沉左

股災都要飲肥仔水

係上兩個禮拜新開嘅傢俬插蘇同手術機紅緊啫
但plug-20%了

跌得一日就熔斷，唔好玩啦

係10000屌你call sqqq

又嚟
我張call已經變咗牆紙

睇埋聽日先算
訓教

Yolo

巴打甩P

K KO

因為呢個只係跌既開始

遲早玩出火 而家出事啦

Intc

JPM

桿上桿
人生太短 出手要更大

一陣12點棍

閪冧唔飲肥仔水定驚可以做咩？

Bank

長倉唔睇咁多
打機打j算

想問咩分concentrated ac同non concentrated ac
同埋點先知Firstrade對每隻股票既保證金要求

巴打做咩狙擊dis

Goog巴果堆inflation 其實要認真睇

牛牛個samso168 係咁叫人買百度 剩係貼買入record 但唔貼埋入幾多 錢時參都幾on9

好彩U129做左逃兵

數字巴有無反手做淡

buy the dip 入番啲契媽G先

mcd

TSM
百度
ARKQ

你教我點贏

121入120走左

溶斷?

變橙汁仲好啦

可樂

新死神圖

有睇

發現已經無人講神奇膠 可以入貨

Rio,bhp,vale,wfc

MU

真係吹大左

Arkg ?

有排都未跌停

ys

其實係咪指會爆

不覺得暴風雨時安在家中的感覺更爽快嗎

大插果下入咗RIOT call
個倉紅變綠

有冇name

本來係上星期,但取消左

禮拜五過左半日先入都唔遲

每日豬1k美

Feel到一陣準備再食棍

CAKE

好睇可樂減價嗰時買左少少

個feel好似想做頭肩頂

係狙擊long put dis

熊軍已經J 了二日半(Future)

班台仔都幾on9

唔玩咪唔洗死囉 入得黎呢到 半隻腳已經踩左入鬼門關

有幾多人準備好爆倉變橙汁

Asx 搵緊位加注 掛咗好耐8.26都入唔到
宜家彈咗上8.38

唔好又黎多次假回呀

KO 由我幾年玩美股到依家一年升幾蚊咁

高手死在亂抄底

日落了大tan已死

投名狀

20天線好似幾硬

穩陣

2B Pattern

最後逃生門已開

睇黎要係名後面括住橙汁

咁就跌完 垃撚圾

Read my name

$10 入落嘅uvxy 返家鄉未

都唔知幾難有結局

Riot 升翻咁多 blok 無反應既

老手死在亂抄底

屌佢老母加ddog

係咪要跌到張stimulus 支票到手先肯升

佢老人家 依家點呀

逃生門已開

三個月後等收成

好掛住佢Twitter救市

more ching

日日都有人講 表面連登極度恐慌 實際個個入金正股驚閪

pltr maxr

一週尾二那天

搞下氣氛洗死咩

做covered short call算啦
睇死佢跌到合股

世界末日啦，審判日來臨了

呢條女幾靚下
呢D岩我

每個人都係異鄉人

Stop Selling !

推慢d比我呢d廢老唔洗追po追得咁辛苦

入乜好

崩盤我有經驗

淡 = 泳褲

好倉中, 輸緊0.4%

TSM真係好穩

入了vale, 無入bhp, rio

shit

FCEL山泥傾瀉???

悔改了 做C朗射錯龍門

前排為左rebalancing先買KO

好靚

已經無mon post好耐
得閒就直接撳最尾個版睇下有乜偉論就算

如日中天

所以話BTC一日唔跌,概念股跌都只係震倉呃貨

等得到肯坐貨就唔入黎mon post啦

l子返黎定軍心未

SABR! SABR! SABR!

射錯邊個？

驚咪開weekly -15% short put

crazy CL

披着熊皮的龍

日落西山

玩過走左升左咁多唔會再買
好硬頸

60入完 61 出返黎

兒登上台後無一日安寧

....好中

燈光普照麻木了

成個倉升得多嘅係

間EH搞investor day
可能有得升返

一分鐘都無
咁都走得切

PTT STOCK 偶爾會見到依張圖

有冇熊軍
高位跌左成4%，已經想叛變了

假V

唔玩啦比返啲錢我

個市強到根本跌唔落

NQ 好勁 WOR...

見uavs比人搞尻
精神上希望佢反擊到

IG?

tsla日日76幾接人上800來回執錢

假V黎

GGGGGGG

第一張嗰張好啲

今晚納DEE睇嚟仲守得返20MA
留聽日先穿

預計6月
上返就一個double

B仔波

13468 全年低位已做

好正純純地又淫淫地咁

四葉草臭g 尼

snow 算唔算做緊vcp?

食屎啦印仔

BB 10.5
UMC 9.5
gogogo

bb輸死

跌市早d訓

做咩將用過嘅condom畫係頭?寓意我地係condom?

青蒼派有冇教主 想拜拜佢

afrm個莊真係好撚狗
割返落100左右又爆，之後又套一班人

8蚊衝上黎仲想點

改投入錢派

笑撚左出聲
你開好大火咩 咁驚煎燶做乜

落返7.5當無玩過

aapl 守到ma60wo

我要扑嘢啊啊啊

隻閪嘢早兩日118入
今日頂唔順111走咗

印度神童你不如唔好叫神童 叫神熊算啦

我高J 了 arkf

死過兩次,唔敢再掂呢隻閪野

難講成班友衝入去買

唔掂, 好老

跌市特別多圖睇

即市可以用leverage etf x 3 / short index
搵1min, 15min, 4hrs 支持位, 阻力位
睇下自己個倉beta幾多, 即日 hedge position 較容易

隔日就好難搞

vix, vxx, uvxy 今個月hedge好貴
我放棄了

見佢一獲就想打一獲

成熟大姐姐 正

留俾我屌

麥牙?不了

vix咁都唔爆上, 咁仲驚

係咪果個泰國妹

岩你個名
應該100左右上車提款ok

TSLA好穩

vxx唔識升

加入討論

全call 股神還好嗎

x, watch wrong
係crude oil...

心目中有好幾隻股覺得已經跌唔落
不過又驚一陣加貨即跌
唉

跌多兩個禮拜就識上

等落廿天線再溝啲囉

我而家真係要（你個名）

ice bucket challenge果陣好正
而家唔掂

呢條印度青頭

係
但唔似第一張相既

有幾個鐘抖下氣先

算ok啦，殘d囉

Tsm愈彈愈高

SPCE 又玩試飛劇本

好穩咁向下

見aapl橫左半年 入番啲先

我17 蚊貨 快屌我屎眼

vix 果堆貴係因為contango?

屌你老母 起身打J先

跌多兩個禮拜會死好多人

企左穩左係785

係囉 不過呢個秦妹正在幾有mk 味

MOON PRNT

屌女巴幫幫手call多兩張

Pltr好唔好等埋聽日解禁先考慮建唔建倉

真 仲響788

已經做左幾日飛刀俠

落hedge都唔係跌左先 hedge

我見出面post 財巴講有機會成個月...

NQ

清邁賣

[認真系列] 股災到來

九陰真經

入錢黨有無分撈底飛刀派/向上溝派

3D printing食晒屎

大V黎喇

依家乜人講都唔會信
市場先係真 睇到有咩咪做咩

KO

9月 15日
6月短d
10月力水細

睇下今次頂唔頂到

吓？

yes,

即月vx future >> vix spot
下月vx future >> 即月vx future

long side 比premium好高

依排未跌落hedge照死

豬持

只分入得多錢派同入得少錢派

都丸紗也華

咁仲有借錢派

堆大宗商品爆升 好似有啲意思

一月尾已經黎過料一次
今次會短d

撈底派同飛刀派係有分別

個個都哭喪緊, 但有幾多人真係蝕緊本

我覺得似冇錢入黎接飛刀多

定定驚先

60ma派

前者

不過理智話我聽應該後者先岩

仲有借錢孖盡派

NET正一叛徒嚟
市跌就升
升市就跌

倉己加，訓得

棍升緊喎

假嫁啲棍

之前有巴打介紹隻etn升到下防守力又好強

我J開呢啲

廢老Amzn又標奇立異

即係飛刀派

有無叛徒反手做淡

琴日已經知道佢係鬼

究竟幾時有得睇新劇場版個大結局

咁高水係咪有機會spot vix 扯, vx futures 反應細

TNA, UPRO, TQQQ

3 倍 index, 做淡咪short sell
即日分別不大, 方便反手 (close short sell, long more)揸好倉

@uvxy巴打

買左咩

你睇多次

啱先入咗plug

屌，呢d有肉地肯定好好屌，肯定屌到啪啪聲

小注
聽日無料到就平

轉trend先入啦
鬼知道個底係幾多
你覺得=/=市場覺得

FBI

聽日納期應會陽燭 點都會守吓嘅 依家開始落唔到去啦

yesterday market close data

61.5 Sq 一回我就做etf 都輸

好耐無見係咪財自左

我叫定個孫燒比我

牙joe: 尊重你既傳統文化, 一齊了解下

劇本
星期一再4連陰

BIDU好似唔錯

好想屌

執石仔都好

部車開咗

有冇人115接左U

Hi joe

再落真係要落put

咪當即市炒future

同尋日一樣都以為落唔到去
但今日

如果香港都有個美軍基地改良下d基因就好

PRNT

原來Joe都有mon連郡

sqqq call算

重倉左

老實講 支國最睇好係佢

之後幾個月都咁高
好似有啲不祥

伯母太潮 open, pltr, blok, ark
我都記得

暴力V緊

唔係話今日解咗禁喇咩？

利申 25入咗

最好既hedge係long更遠既call

輸少左 但都講緊-2%

semi conductor 跑輸qqq 2 days

3D Print跌到癲

有冇逃生門

琴日乜support都未到講左會繼續紅

睇好佢搞self driven?

即日IWM QQQ call

石仔安詳地瞓覺

想反枱

U Pltr其實特價
考慮棄果同bb接

暫時睇落係上個星期升得太勁，回調少少，到底係入貨時機定係閪冧先兆呢

原來KAYING咁早就打真軍(好似)

呢一輪好大程度係xone 帶起
佢一增發 一趺
連銷反應 成個板塊玩完

All in SOXL

波動更大?

我走咗一半U
其實應該ER後走
今日走埋FSLY

PLTR特價到離譜

今日跌得少既入貨就岩了, relatively strong

真軍教教主

TSM

係 我覺得三傻同佢冇得玩

車個個都識整 但係自動駕駛先係重點

hi

ETN
ticker黎

煤炭股好似值得研究

joe仔都上連登

以為你講exchange traded note

9 月跌成15日咁多？陰跌？ 呢幾日d棍一次比一次大，範圍又大，如果長時間真係含得撚...

無錢得返幾錢美
無西冧無入錢

有冇殯儀業股票推介

你地啲口味愈黎愈屌女化
唔好咁癲ok

fcel高位計比人洗左四成
成個hydrogen sec爆左？

想放番D廢車

佢個勢如果要壓條MA20條去MA60附近既話仲有好大距離,最快都要回1-2星期

港囡1448吧

byd有電池
nio有baas

其他無睇但流流地咁

贏錢就3D
豬錢就2D

條仔真係好似蔡阿嘎

無試過咁就咁就要試吓

個市廢到連SQQQ巴都講其他野

116溝左少少

考慮睇埋2點有無棍
收市錢蝕斬bb果
入U Pltr

入錢黨睇MA60

ig

果呢D廢西

個個都睇女
你睇仔

上年都升唔多

AI係咪得罪左佢老母

聽講你呢排好燈

唉，再觀察下先入，連續兩日加完倉再跌，set d 唔reasonable 既價都買到..好無助

而家諗返蘋果唔會真係搵Byd整電車呀
果陣講kia我屌尻果條友話搵byd

條女有D老態

打完丁瞓, 返埋聽日happy Friday ,唔理美股了

法官大人,我屌哂你地個份

高位跌左15% profit ，仲要轟多幾耐

福壽園

收盤跌穿20MA再算 眼見為實

人生總有第一次

個樣好惡 但對野

唔拍AV真係曬咗

其實係既...唔識點應對 跌市先見真章

趺到呢個價先走, 我真係恭喜你呀

所以短線黎講唔係好選擇

大宗商品咁升得 但係冇通脹
Stonks only go up

唔撚想
中左佢電車加晶片伏

咁先有反差

所以我留返多d言睇下可唔可以破燈

平時太懶冇理個倉
好彩fsly盤前走咗大部分

對沖王

今晚3895 收好無

好多積極既留言
del app幾個月

你啲淡倉點

其實慢跌仲慘

算
留錢等arkx

TAN 想入貨

大調整？？？ 太誇張
其實無返10％都係小回調

之前睇過 11月去到1月先升

Canopus巴今轉睇跌幾深

sure, 但今次好急 似1月回調only

對野都好惡喎

LMND呢D西股竟然跌咁少

唔記得入snow

一大棍會驚
慢慢磨你磨吓磨吓就好多

我都要安祥地睡覺了

又輸多番

唔算急啦，九月個棍納指三日無1200點再升翻bulltrap再陰跌多陣

今次仲可以玩多招穿20ma bear trap
再磨再上

Copper, $cper, $copx
Platinum, $pplt
$XLU
Agriculture, $DBA
仲升

拭目以待

pltr 解禁售, 唔關事嘅

copper唔會跌 貴到癲仲愈升愈有
咩都要用佢

玩美股嘅人
已經深入個腦裏邊

20MA 反彈

semiconductor間接上都會用到

我成日警惕自己呢種諗法好危險
但美股好似唔適用

相對英文易好多
學rp扮上菜

整電路板都要啦

肉丸，膠尼兩隻夠傷

加埋台仔果幾隻 uavs 機械手臂

上次去第一次玩到尾不停聽到鐘聲響 其實係咩事

所有關電事嘅都要用 21世紀有邊樣唔關電事

又係喎屌

有隻幫阿媽買嘅廢老gsg 都升撚左好耐

UAVS - 16%

下次反彈就清哂佢地

$tnx = 10 yr yield

inflation to the moon

幾時見唔到我就代表回穩架喇

納dee 集合 再次扣好安全帶

做淡= 做雞

唔驚，CPI仲係1.4有險可守

如果突然間有科學家研究到
可以用塊木板代替semiconductor

說好的 15%呢?

催鐘（字面上）

短時間做下雞有錢收幫補下都唔錯

嗰個科學家會人間蒸發

你cciv one ticket man
我32 放左一半 60放埋另外一半

agree
有4次 試過潛1x年水

咩名?

邊到似9月

原來係咁 個時條女仲挨住我訓左陣 我心諗咩聲

好彩嘅就好似tesla 一世人比edison打壓冇出頭天

唔想畀人含，而家睇12001

嘩屌,熊咁撚耐

夠鐘?

入左小注U

你計返valuation先 冷靜啲
不過自己睇位啦

廢老股IDXX居然升

9月跌10%都唔到

連續兩日4%
仲可唔可以捱到星期六

原來煤炭已經收咗檔 ETF都冇埋

入錢黨表示而家只係開始

兩次大戰又好難講
但就咁睇就係每25-30年多啲一個cycle

尼崎

夠鐘囉，全世界都係咁架喇

玩港股晒左好多時間 又學壞手勢
真係靠支牛 美股先普及化

識野屌你

咁實係嘅 賭者
較個limit sell 97.5 囉

屌你我唔覆啦細個既事
我而家有老婆

條女都冇理到個鐘

銅好影響經濟/民生
炒太貴big brother會出手

自己去玩日本係一個好地方

world war 有利(美國)股市

checked

巴打一定好靚仔

跌完未啊屌

你認為有冇可能個個唔使做嘢，淨係炒股就可以開飯/發達？

穩緊架喇 三點先睇啦

唔洗靚仔
屌你佢地d仔又矮又瘦
靠打扮，佢地鍾意長頭髮不過

有d想入spce

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

2. 擁有市價過億的比華利山豪宅，只不過代表你富有；擁有香港的納米盤，才代表你了解房產市場。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

契媽跌贏我堆個股成條街

而家左膠當道

入錢黨準備聽日3點後set價
聽日升就星期一再睇聽日唔郁

回番好多啦wo
好似無跌過咁

真係黑色幽默 次次睇都笑得出

maxr前景唔會好d咩

等契媽

Great Depression真係百年一遇

笑死

DLLM 債郁緊

The roaring twenties,而家好似又係twenties

10y?

愈無人權既國家愈多野玩

Can巴覺唔覺其實無乜位再跌
20ma harder than my 9

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

...大麻又黎

契媽入個隻IRDM都係太空嘢

ema 20

睇下大戶想唔想再深d

(hyper) inflation can destroy any investment

彭巴有冇減倉？

10y 30y都郁緊是咪有大戶開始買債

正喎好想去餐廳食野

廢老股都陰跌

唔好再撩佢講野啦

1.5, 2, 3%

又一位巴打有呢方面嘅問題

大戶買債

全線都升

點睇有人話Inflation 是假的 長期data 話inflation只會不停跌

想試

變inverted 先全走
今日好似有人講過債上未必關事
係唔可能長期低水先上返去小小

DXY跌
股跌
債跌
啲錢究竟去咗邊

咁有冇啲唔關人數事嘅股
化妝 墓碑 火化 骨灰甕個啲

Inverted 咁鳩大穫

> 60 years cycle ...

cls

又黎

係 個篇文trace 到老鏈咁遠

點都要錢
睇你點計要
飲食點都要

ema 20 or 60 sin

減左 一早講 我減左leverage

今次唔操作

建倉太攰

BTC企硬金銀繼續沉

yield 已經去到~0,
real yield 已經去到negative
搵張>60 years cycle 睇 reverse, 係正常

crypto

以後hedge又要做多樣

大跌都要藉口, 而家咩都新聞冇

LIT都閪冧

poor

coil緊 無反應
我入左細注搏下breakout

金銀唔夠btc嚟 咩世界

點無反應法？

$ROPE

BTC硬撚到仆街,無人搞根本唔識跌,應該令更多人買繼續向上

good explanation, 3877

等緊FDA 啦
咖哩嘅新聞邊個有興趣

巴打都買OCGN?

又係10蚊左近 佢自breakout果日就收縮三角玩左好耐

好幾次笑住瞓喊住醒啦

Cls真係有

其實佢呢啲野之前都講過所以無乜點升
不過我個人睇法係佢講完又講
應該知道份報告ok

果果原來破左130了

抵玩啦上面大把位
下面10蚊底

夜晚先好玩
10點行埋yodobashi
之後去燒肉燒到1點
轉場去居酒屋飲到3，4點
再去酒店下面買family mart叮叮野食
食飽返酒店訓
爽

好撚想去呀屌你老母

尋晚穿十喎，同埋而家hold 緊過班都係五蚊以下，唔驚咩

想玩....

如果有drawdown, 我會入幾% assets GBTC (or other ETF (if))
加多一種assets 入 portfolio 嘅原因

一穿10就一嘢三十萬股買返上去
怕咩

成交量大縮

TTD讓我下沉 TTD讓我哭

唉 上次gbtc 38建過倉 比人震走左 好難坐

no, 唔買 bitcoin related stock

夜晚行巢鴨屌呀婆

不過小注者
佢activate再算

strike

有無清倉

They took away all of my to tendies

買BTC本身升得仲多過概念股

spce隻閪嘢
我有買service果時都成日見佢有flow
但得一半機率中

跌市依然微勃

eth今日又升到仆街

其實次次呢啲option flow冇次中

上年3月底個陣一直勸屋企人同friend放幾百美落BTC
無人聽

有時中， 真係參考下算 成日做牆紙

Amzn 綠燈 感恩

其實要識睇
有啲係hedge
有啲係spread
有啲係day trade
我之後都無買lu

睇呢度既留言就知未係西冧既時